今次POLY CU 兩單野體現左一件

中大 POLY事件完全體現左 U.S.A. 精神 one for all and all for one

無人割 小數都要求 無人係condom

正正係中國人無既野 有少少滾動 小農DNA 真係有根治到

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

真

希望日後都要見義勇為 唔好冷血 冷寞

仲有大陸d愚民政策
主動幫人都拉
共產黨為左唔倒台去到幾盡

飛機PO拉
唔好阻住正經PO